牙仙奴依隊野主場都輸仲踢乜鬼波

笑4

你係咪阿仙奴fans黎